各位手足係時候返高登啦

~

高登= 張學友

連登= 巨星幫之流

呢個比喻

HI CHING LONG TIME NO C

sup

吉清

樓主高汁鏝迷

同我一樣

咁返高登啦

我轉左捧巴塞了

好耐冇見

ching係時候一齊屌湖狗了

屌仲未死

Gchi

以為係三色貓條撚屌

仲有湖狗架咩?我以為轉哂去捧GSW

抽到lonzo ball之後返晒黎了，傳埋會trade paul George之後連氣焰都返埋黎

應該拎到30W左右既

Aragaki_yui

樓主收咗牙joe錢